每日都行屍走肉咁過，可以點算

Me too ,打份濕9工，攞雞碎咁多

唔好行屍走肉咁過囉

人生冇意義

揾囉

我們只是一個男人的精子和一個女人的卵子結合物